利物浦 對 修咸頓 7

無人開

lm

摩冇右腳

慢到

其實幾好
截波好快
係同摩一樣有時太上失位

傻西摩

用果個

taa 比人扭過幾次喎

佢好易比人引佢出腳

好撚煩，一場要講幾多次古去疤狗

古天奴有踢過西甲咩之前？

1a 1g
25古